有無人覺得自己開始有初期精神病症狀

依家日日戴住口罩 就算笑都無咁明顯俾人見到
開始控制唔到自己笑成日係度笑又唔知笑咩 特別係緊張個時
你當係早兩年套joker咁 但又唔會笑出聲
啱啱發現自己就算忍住都忍唔到
過咗幾秒之後都係覺得好想笑 點算 我係咪要入青山

你都唔止初期了...

戇鳩無藥醫

講真
生活喺香港呢啲咁嘅鬼地方
十個有九個人都患精神病架啦
係爭在嚴唔嚴重嘅啫

好似我咁
通常我搭果陣都經常會失控鳩嗌發洩

其實發出嚟可能會更好
發唔出嗰啲會抑壓成病